大家錫人果陣會唔會擘大腳?

今日發現同女朋友錫果陣佢會碌大對腳望住我
佢仲要笑鳩我次次錫佢果陣會合埋對腳
到底係我奇怪定佢奇怪？
: 合埋腳
: 擘大腳

眼

屎眼？

佢驚佢自己扯果陣會頂住你